馬體會告巴塞非法接觸基沙文

🤙🤙🤙🤙

咁巴塞咪買唔到古天奴？

告到既話今年ban成個window

講真轉會疤狗既柒野真係特別多
又笠波衫
又最後一塊拼圖
又丹比利罷操
又馬斯查蘭奴罷操
搵次正正經經買人得唔得

認真 疤買人不嬲都係咁。。

但幣在做呢啲柒野，巴狗都係要用高價買人。丹比利呢啲一般貨色都要用成億

不過講轉會柒事我曼都唔少
又空炮 又水魚

學利記道歉

買到史奈達未

真係未

曼狗最多都係成日傳曼聯姐
猁狗van dijk單野玩到要公開道歉柒好多

駁五刀

We apologise to the owner, board of directors and fans of 下體會 for any misunderstanding regarding 基沙文.

We respect 下體會's position and can confirm we have ended any interest in the player.

借篇文再幫你改埋又點話

基士文咁廢買黎做乜柒，留番俾獌啦

搞尻我地曼聯D人抵撚你死 哈!

基沙文果d踢法同巴狗風格差咁遠

撞曬

想買華拉堤，巴迷仲走哂去ig洗版
點知最尾比人夾走隻尼馬

👇👇👇👇👇

呢單真係柒出國際

相反皇馬轉會從來唔會咁，好榜樣

呢單真係

唔洗轉移視線啦

叫巴塞學習皇馬=轉移視線

叫牙蘇去咬人平買

Bro9

疤

搶王者曼既人 道歉啦仆街

我都好撚肯定條友世界杯咬人係同疤夾定

呢個係巴迷想 巴從未報價 柒少陣

巴唔想

球員會自己搞事 一度威脅罷踢
最後要公開拍片道歉

保連奴好撚勁

巴爾…

死疤狗

基沙文有加泰隆尼亞血統返巴塞有咩問題？

個post講緊疤，d人又拉埋鍠獌黎講
係咪咁神經呀

曼聯既人都敢搶？

禁錮球員是殘忍的。

基沙文是巴塞最後一塊拼圖

基士文經理人：基士文正在為加盟巴塞尋找居住的地方

華維迪：馬體會在禁錮基士文

布斯基斯：馬體會在摧毀基士文的未來

巴塞喉舌《每日體育報》：馬體會配不上基士文

意媒：馬體會願高薪留基士文

雲加：我一早就看中基士文

美斯：基士文已想好怎樣在魯營慶祝他的入球了

基士文雙親：加盟巴塞是兒子幼時的夢想

西媒爆料：基士文快將穿上「隆」袍

西權威學者：基士文的袓先是加泰羅尼亞人

意大利《米蘭體育報》表示：巴塞是來自另一個星球的球隊！基士文的加盟會使這支隊伍更加強大！

告魯夫：他（基士文)的確與我很相似

拉傑迪：基士文之前已向我透露想加盟巴塞

沙維：基士文是巴塞最後一塊拼圖

沙維 : 基士文告訴我他在睡覺時也穿著巴塞的球衣

沙維警告馬體會：你們還有半年時間尋找基士文的替補

碧基說基士文的心一早已在巴塞隆拿，促床單軍團放人

恩尼斯達表示基士文更嚮往在巴塞隆拿生活

艾巴：我已急不及待與基士文合作

布斯基斯：基士文的夢想是代表巴塞隆拿出賽

杜蘭：基士文只想加盟巴塞踢球

蘇亞雷斯 : 基士文向我說他找不到理由向巴塞說不!!!!!!!!!!!

恩尼斯達：馬體會強行留住基士文是殘忍的

佩奧爾警告馬體會：基士文是屬於巴塞隆拿

真係好撚柒，疤狗次次買人都硬係咁撚多野搞